［緊急］為防止fake news,我地需要係world臺攪fc既翻譯同檢查組

大家都知政府一開始幾仆街，英文同中文可以寫完全兩種唔同既野
但依家world臺開左更加難攪，原因係唔止英文，我地仲有唔同語言既po,大多人都唔識睇其他文幫手fc,我請求各位有可能力之士可以幫手整唔同語言既world臺專用既fc同翻譯組，廢事我地俾人撚左鑊都唔知

Push

tui

Push搵人幫手推到叫到人為止

push

Honda Tsubasa is my muse

外語五毛係一大頭痕位

不如叫連仔 好似fb ig 咁
將lihkg 加google translate 功能
一禁就translate 得唔得

雖然d grammar 錯哂

所以先要人幫手，但唔止要對內

有冇tg谷 可以幫手譯

係，可以去站務臺試下叫連仔幫拖

應該可以開既，但最安全方法都係最好搵翻身邊熟人，但想開都可以用留言搵人既

推呢個

Sound so much work... I am not feeling good abt what are happening on this channel... As a caution, we shall not make this channel sound too representative... otherwise, others, i.e. our protestors fellows may be "represented" reluctantly...

聽落好多功夫丫…… 感覺不太妙丫現時哩個channel發生緊現況…… 以防萬一，唔好推到哩個channel太有“代表性”……否則其他巴絲可能不情願地被代表……

講真，外語台好令人頭痕。

個問題係，五毛搞柒外語台比其他台更易，而且傷害程度更高。嗰個日文post有幾條戇尻喺度留以下嘅野：

「やめて いくいく」
（Yamete iku iku)

「おまんこに入れたい」
（我想屌你個屄）

人哋日本人第一次上連登就見到呢啲嘢會點諗？

外語台嘅存在係五毛求其講啲無point嘅唔尊重外國人嘅嘢，足以倒米。

再講，英文好嘅五毛我相信唔少，寫到似層層嘅 fake news 有排煩，而且礙於英文環境，可能會少咗人打fake news。

要各方面調節，但首先要有人睇實先

啊啊啊啊推！！！

應該頭一兩日會好多膠po,個左應該會好d

巴打幫手開得唔得

希望會改善。 但好擔心外語台成為五毛攻擊香港人形象嘅渠道。 要諗對策。
暫時好嘅係外國ip開唔到連登acc。相信除非真 · 心繫香港，否則都唔會專登上連登做CD-rom。對五毛或許有免疫。

開左了,見站務臺都有唔少巴打有開相同po

比較驚有人專登用黎抹黑，特別政府用唔少次依d招數

推

my English mamaday, help push

開左world 台

1. 好多玩膠，鬼佬唔識分真假
2. 少左人會做fact check,容易比五毛帶風向
3. 睇柒婆記招就知,中英不符 同上面一樣 好洗到鬼佬腦
4. World 台一定少啲人會討論，同時唔係個個識日韓等語言，唔係個個都會特登譯一次再開個post

短期內請連仔停一停world 台,驚好快比人帶風向
你知外國輿論對我地係幾重要架啦

長遠請連仔開translate 功能 之後先開個world 台，目標係當target audience 係外國人就開post
普通行動post 比佢地用translate 睇

連仔 we need you ar!!!!

推呀

Hiii i can help with translation for any news/ articles/ posts/ slangs

巴打可以既話幫手開po搵下人，因為文宣組應該本身有自己gp,好似lihkh比較少,但依家一開World臺就變左極缺人或者可以係依個po搵下

Up

We can only hope foreign users can distinguish between who is trolling and who is not

但都要做

fc咗嘅news 加個標誌畀佢
同埋啲冷門語言要點fc
好易畀中共操縱

連登仔無所不能，應該不斷開po搵人幫拖既話總會搵到既

整個置頂post
提醒佢地會有五毛/假膠/fake news
再譯埋多國語言啦

召喚連豬！

盡量幫手dislike 啲trolling comments 啦
希望佢地識分

依個都係

我自己開左個po，都有人有興趣幫手翻譯，但唔知點開始做

[SUMMARY] all daily hot topics on LIHKG in one post 7/10

Hey sis here’s a daily updating post
See if ur willing to help

我都唔太肯定如果由做個每日既news既懶人包起手會唔會易d，btw thanks巴打

係wor 仲可以咁

Always bro but the time here in Aus is 7 in the morning and I haven’t gotten any sleep yet, mind if i join tomorrow ?

This is hard since you will have to push your post every 5 mins ....

I think it would be better if the world channel is sorted by amount of likes (sort of similar to reddit), so everyone can downvote fakenews and they wont be seen by foreigners

手足之間講咩thanks可以幫手！最鍾意玩翻譯新聞

依個應該要叫連仔改algorithm先得,不過可以係站務臺開po試下提出

加油我都要訓了

Sure ar thanks sis pls take more rest

Lin Pig so cute

國際商業銀行倒閉新聞 (重溫)

Rest well sau juk!!!!

今日先見到有人用假account推fake news比SolomonYue
仲tag埋好多senator
Solomon仲retweet左
真係要睇實D 有fake news就快澄清

我見到已經話probably fake news, suspicious account
都有好多手足幫我推
但Solomon無delete

推到外語手足mon post

world台開黎做咩撚

better emphasis the conversation languages have to be English.
otherwise, admin will delete the post.

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

推啊 好似twitter咁有得translate放心好多

有冇group?

G chi

啱 英文都算 一陣一堆東歐北歐文入嚟玩fake news 作故仔 有幾多人可以反應到.......

support support!!
NO fake news!

最好要做到好似肥絲大隻咁煩，沒個po都fc下

WTF!THIS IS HONG KONG POLICE!!

有冇翻譯組

agree

加voting, 夠數先public?

Agree. This Government is Evil.

真係要有班手足睇住依個台 , 我依啲英文唔好幫唔到手

外語真係好難搞

However there are many Kongish style English/ lihkg style words that may not be recognised by computer translation. Is it possible to develop a translation system of our own language, saying add extra meanings to 'cls','dllm','私鳥' etc based on google translate?

有冇tg group ？

World 台係雙面刃

Tui

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

pish

連登不嬲唔洗fat check

for fake news i believe the best tactic is to simply ignore them

ccp generates fake news in an industrial scale. the ones who work out those fake news are probably 50 cents(low cost labour) or even prisoners(free labour).
it’s not cost efficient to fc every single news.

有冇辦法好似 Twitter 咁 整個google 翻譯係下面？

執柒左佢唔好煩

close it as soon as possible to save Hongkongers from trouble

其實應該一早係咁
玩twitter 都係因為有tanslate

玩膠果d po叫唔叫fc好
我真心膠比人叫左次sir
仲難聽過粗口

有人係站務臺開左po,我琴日都開左個

最好之後少d膠po

registration by verified non-50-cent accounts only?

難，其他臺都好難分個陣外語更難

不如揾一個信得過嘅版主mon住！delete 有問題post.

太多post邊有時間譯，見有問題即刪快好多

Fake news 要即刻delete

You

個問題係好多料未FC就係咁推但同時FC咗嘅嘢反而沉底，我個post就係好好嘅例子

其實我可以幫手，但係未必有咁多空餘時間做fc
有類似經驗，唔信可以起我底